正式宣佈所有反米勞列既都係假利

米囝

你係咪假利

me水晶宮fans

OK 唔同垃圾隊球迷做朋友的

飲油

認錯人

米囝係幾勁

系

反米反軒都是假猁

米神

認同

有望搶到比利時正選龍

勁過紐亞